屌無老母，地鐵又死

屌

屌, 10分鐘

遲了

邊到

九龍灣又供電故障屌

屌 垃圾 仆街

十分鐘走唔走到都成問題
考試啊屌